特朗普暫停對who資助

做嘢了

可以正式改名做CHO了

清算開始

譚生準備叫春

兩邊不是人奶中共又唔係奶美又唔係

要填命呀

推啊

另起爐灶啦！

更加要奶共

另起爐灶都係另一堆人痴飲痴食既je, 侵侵為選戰都慌了

譚生：

譚生睇黎要收皮了

你個名

Spitz!

邊撚個啲key圖功力咁好

推特好多左膠屌緊